覺唔覺廢除夏天比起真普選更重要

又話離開? 垃圾

On9仔，講下你又信

走啦傻9 開埋D垃圾POST又唔好笑又ON9 唔知你想做物7

高登過街老鼠黎到連登有人捧仲點會捨得走

老衲開post嚟tum你班on 9仔笑架？你出糧俾老衲啊而家？

唔覺 夏天為大地帶來__ __